點樣渡過平淡期？

當拍拖拍到一段時間，為何她總是想要求分開，成日話想分開下，重燃激情。但我成日都話唔可以點解要分開下先可以再繼續落去，拍左好耐拖嘅你，有咩諗法？

換個新，無計

去下旅行啦？

分開下即係已經完

平平淡淡咁過

如果個刻佢身邊有啲仆街狗公嘅話，死撚硬
到時請搵定新女